# Bestellliste
Die Bestellliste für das Offene Labor.

Zum Laden einer Speisekarte die Bestellliste öffnen, Speisekarte Sheet öffnen und über Sheet->External Links einfügen.
Beim importieren "Evaluate formulas" aktivieren und "Merge delimiters" deaktivieren.
